有冇巴打完全唔食煙 但啲牙就愈嚟愈黃 點解？點解決？

留名
D牙又係好黃

食返

係咪飲開咖啡？

食咪成日玩口爆呀

間唔中飲下奶茶同汽水

咁咪出事囉

漂牙

下世小心d

精會變黃

完
冇架喇 戒咗佢啦
又或者好似我咁唔撚理

我又係
係咪因為唔刷牙

有一批人係天生啲牙偏黃
再加上大家咁鍾意奶茶 咖啡
好難走得甩

唯有轉飲檸茶

要轉檸水囉

你唔係以為係啲奶令啲牙變黃下話

漂牙啦

叫牙醫磨牙
利申: 磨左

但真係信得過既牙醫先好
佢話過我d牙係因為表面太凹凸
我果時一年洗兩次牙
牙醫對上果次私下幫我磨左
而家半年都冇黃
佢磨左冇同我講
係護士收錢果時話牙冇收磨牙錢
希望幫到你d牙

但太多牙醫係狗閪
果時牙肉痛
有個撚屌牙醫叫我度牙根
好采果時冇錢話唔做
識左而家個牙醫
佢話牙肉痛啫邊駛度
比d牙膏我搽
搽左兩星期乜事都冇
到而家都兩三年冇事

介紹下?

求開名

細個已經開始日日飲茶
細個比人笑牙黃到而家

介紹比人屈我賣廣告

你估我唔想開亂判証果個撚屌牙醫
但又怕比佢告9我

講多少少，磨牙個牙醫如果係好
淨係會幫你磨前面見人果d位
即係你d門牙入面見唔再人d位一樣黃架